大家有冇用過咩理由/原因/藉口比老細加你人工

如題，除左性技巧，有冇人用過咩特別藉口比老細人工

幫佢含

我辭職啦